export const investQa = [
  {
    type: '投资者注册开户问题',
    data: [
      {
        question: '投资者如何注册？',
        answer: ['您在屏幕右上角注册栏，点击注册，通过手机号码绑定即可完成注册，同时设置登录密码。']
      },
      {
        question: '如何开设投资账户？',
        answer: ['1、注册完成后，点击主页右上角登录，进入个人中心',
                '2、在个人中心主页界面左侧，点击“账户总览”选项下的“个人账户”，输入个人真实信息并提交。',
                '3、提交后系统会自动转到众借帮资金存管合作方——双乾支付，您的手机会收到开户短信（包含开户账号、双乾支付登录密码、网银支付密码），同时系统打开双乾支付登录页面。',
                '4、在双乾支付登录页面，输入您的手机号、短信提示的登录密码、验证码，登录双乾。',
                '5、按照双乾支付的提示，进入个人实名认证页面，上传您的身份证正面和反而照片完成认证。待双乾支付平台审核后，即可完成开户。']
      },
    ]
  }, 
  {
    type: '投资产品问题',
    data: [
      {
        question: '投资收益水平？',
        answer: ['1、众借帮单个项目投资收益视标的企业的信用等级而定，浮动区间在8%-14%。',
                '2、您的收益也可能受到投资项目延迟还款、提前还款等因素的影响。']
      },
      {
        question: '借款人信息是否公开？',
        answer: [`1、众借帮是一个投资者和借款人充分互动的平台，信息透明化程度高，单个项目资料中借款人都会提交项目照片和视频资料介绍他（她）的公司和借款项目的详细情况。`,
                '2、您可以在线查阅，也可以提前与众借帮预约，在得到借款人许可后实地拜访',
                '3、为保护借款人个人隐私，部分信息会进行加密处理，请您谅解。']
      },
      {
        question: '借款是否安全？',
        answer: [`所有已发布借款项目都是通过平台360度智能风控系统评估后，信用等级较高的企业才能在我公司平台获得借款资格。通过充分的尽职调查，结合大数据风控与现代银行风险控制体系，可以有效防范欺诈风险与信用风险，保障您的投资安全。`]
      },
      {
        question: '单个项目投资起点金额是多少？',
        answer: [`每个众借项目起投金额100元。`]
      },
    ]
  },
  {
    type: '投后管理问题',
    data: [
      {
        question: '投资项目后，如何证明债权关系？',
        answer: ['投资者投标，如果项目筹款期满后项目未流标（即借款人筹款成功），系统将生成投资或借贷合同，您可在个人中心“我的投资”页面查看并确认签名方可生效。']
              
      },
      {
        question: '投资未到期前，可以转让吗？',
        answer: ['众借帮平台严格遵守国家互联网金融监管政策要求，不设资金池不自融，募集借款资金交付指定借款人确保专款专用，故该份额暂时不提供转让。请您妥善做好个人及家庭的资金安排。']
                  
      },
      {
        question: '如果借款人提前还款，投资收益会不会受影响？',
        answer: ['1、借款人提前还款，借款期限缩短，利息总额相应会有所减少。',
                '2、您可以将借款人偿还的本息用于新项目投资。']
      },
      {
        question: '如果借款人要求延期支付本息该怎么办？',
        answer: [`1、为保障您的投资本金和收益，平台都会要求借款人按期还款`,
                '2、如果借款人确因经营周转困难向平台申请逾期支付，平台会主动跟您联系提供解决方案。',
                '3、逾期还款，您也会得到一定的补偿。']
      },
      {
        question: '如果借款人违约不还款怎么办？',
        answer: [`1、如果借款人违约，平台会启动追缴流程`,
                '2、违约是一个不幸的现实，平台会协助投资人通过法律手段，追缴借款本息及罚金，将损失降到最低。']
      },
      {
        question: '如果平台停止运作了怎么办？',
        answer: ['按照监管机构要求，平台停止运作，仍然会有合作的律师事务所监督之前所有的借款项目实施，直到所有项目清偿完成。']
      },
    ]
  },
  {
    type: '平台互动问题',
    data: [
      {
        question: '什么是平台现金券支付活动？',
        answer: [` 1、众借帮为营造投资者与借款人良好的互动氛围，践行“我帮人人、人人帮我”的经营理念，特邀请借款商户开通优惠活动。`,
                '2、投资者在线购买现金券可以前往项目借款人门店消费，并享有比团购更大折扣的优惠。',
                '3、优惠券可以在平台在线流转交换']
      },
    ]
  },
  
]